香港命運既博弈

發夢個朋友講
其實成件事失敗左 但係仲係好多人覺得成功
同埋我覺得我地應該承認失敗
而唔係去用理想掩蓋事實
事實就係我地今次好不幸地中左計
始作俑者當然係無恥嘅政權 但係其實我地係策略上都有錯誤
同埋唔好再消費死亡 呢個政權係冷血㗎
死人全部都係無謂犧牲
只會令更加多嘅人走上死亡呢條路
真係唔好再送死

革命從來都唔係一日兩日嘅事
我地面對緊一個強大嘅國家機器
唔係香港政府咁簡單 但係宣言太片面 理性D
至少唔好中計 因為咁樣就會速亡

即刻開始選舉拉票嘅工作 輿論攻勢 選泛民都冇所謂 依家唯一可以有效救香港嘅就係立法會嘅選舉
好多廢老有好多票先慘 我地應該去籠絡廢老
我地要清楚嘅係 社會係我地嘅 亦都係佢地嘅
所以我地一定要討好佢地 盡量討好

呢個月 我地應該要明白街頭抗爭唔係長久之策
我地係打緊仗 我地亦都無能力速戰速決
我地要策略 佢地用空城計 咁究竟我地可以點樣還擊中聯辦今次終於出聲
意味住中央之後唔排除會積極介入
6月份嘅時候中聯辦一句都無講過
所以今日嘅發言其實即係我地嘅示威訴求動搖左中共主權 場仗會越嚟越難打
對於中國而言 政權永遠擺第一
如果我地繼續以呢個方式抗爭 解放軍真係有機會出嚟 到時我地就會徹底陣亡
的確 我地每一個示威者都有美麗善良嘅一面
但係我地唔應該淨係攞呢樣嘢打飛機
希望你明 失敗係好難面對 但係唔面對失敗 我地就去唔到下一步嘅抗爭

真係 希望香港人明白 我地係打緊仗 一定係好長久 憤怒係打仗必定會出現嘅情緒 但係情緒應該去處理
而唔係去放大

推

推 希望多d人睇

你覺得失敗左D咩?

我假定我地係中左計, 然後?
不論佢退唔退, 我地都需要升級, 否則政府只會繼續無視
當我地決定好升級方向, 我地就係時候定死線, 升級!